notice period 一問

想問如果contract 冇specify, notice period 係唔係只適用於commencement date後？我簽左contract 但有第二個更好嘅offer，考慮緊accept 第二份工

如果contract 冇specify >> 跟勞工處最basic個套
notice period 係唔係只適用於commencement date後 >> 即係未開始返啦
打電話去話考慮完都係決定唔黎啦咪得囉

Thanks